陳雲：大家在今日和明日必須克制，不要出動，不要被忽然叫大家full gear上前線衝鋒的泛民害死！

陳雲：決戰前夕，班農講話，大家要聽（有中文字幕翻譯）。中共準備屠殺香港，為了某些原因而要動殺機，故此大家在今日和明日必須克制，不要出動，不要被忽然叫大家full gear上前線衝鋒的泛民害死！泛民這麼多日潛伏，今日忽然叫大家勇武衝鋒，港共忽然放了戴耀庭出來，高舉港獨和民主中國，唯恐共產黨沒有藉口鎮壓，他們是要害死香港。泛民不想香港有民主的，泛民現在坐穩議席，終身當選，左右通吃，他們要民主普選來幹什麼？
班農說，這次的香港民權運動，不見舉起米字旗，而是勇敢地舉起了象徵自由的美國國旗，班農認為香港人珍惜美國國旗、愛護美國開國者的自由精神，更甚於某些侮辱美國國旗的美國國民。
陳雲認為，美國元老的心弦被香港人高舉美國國旗的奮鬥精神撥動了，the chord of their hearts resonates with us, 美國與香港心連心，因為香港重新舉起了美國丟失的自由精神，香港就是新的美國（America re-born in Hong Kong.）

Push

P牌無罪，國師有理
大家一齊討論下

和理非一日！

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

利申支持818唔blackbloc 減少所有鬼做到野既可能性

okay 死守

和理非回合

推！

和理非呀屌你地

陳雲：中共在香港邊境集結幾萬名福建武警，準備短期內在香港製造示威混亂，在警員被中共特務傷殘之後，武警大開殺戒，鎮壓香港，挽回面子。今日，中港大決戰的前夕，美國參議員盧比奧向中國發出最強烈的警告。
各位香港人，如果可以忍住，請撤離今明兩日泛民舉辦的示威，避免共匪製造事端，不要辜負美方的一片好心。泛民在今明兩日忽然故此勇武衝鋒，大家如果不是傻的，應該知道原因的吧。
當然，如果你要充當共匪的打手，要做中共屠殺香港民權運動的引路人，那隨便你。

推
P牌無罪，國師有理
大家一齊討論下

推

P牌無罪，國師有理
大家一齊討論下

From 超級「和理非」：

明天情況有點複雜，不像以往的遊行。
不得不防警察、公安、黑社會的共同部署。作為超級和理非，我認為必需注意安全。我們不能退讓，也不能錯誤犯險。簡單來說，明天安全大於一切。
我讚成排隊進入維園，但不同意「迫爆」任何地方，包括維園。「迫爆」一個地方是很危險的，資訊變得封閉，容易造謠傳謠，容易讓邪惡勢力有機可乘。機場集會就是這個情況。因此，保持流動性十分重要。
比較可取的做法，是在各區排隊進入維園，按情況隨時離隊入隊，隨時可以去到安全的地方，不阻塞，不犯險。我認為是對自己和對其他人最負責任的做法。

推